英國會議員金諾克：工黨影子外相與我再次要求政府在香港問題實施制裁

英國都係deep state 嚟